Coding Apéro - Feed the zombie
==============================

## Le pitch

Un zombie mangeur de pizza doit rejoindre ses copains zombie pour fêter Halloween.

Il déambule dans les rues de la ville et avale tout ce qui est mangeable pour un humain.

Ce zombie a une pathologie rare : s'il avale un ingrédient auquel il est allergique, il perd un membre.

Organisé, il stocke ses membres dans son sac à dos.

Lorsqu'il a la chance de tomber sur son aliment préféré - la pizza margherita - il est en mesure de recoller un membre tiré de son sac à dos.

S'il perd jambes et bras, le zombie renoncera à se rendre à la fête et se fera rapatrier chez lui dans le coffre d'un VTC.

## Set de jeu

Voici un exemple de données concrètes qui peuvent être utilisées pour le jeu, vous pouvez librement les adapter.

Membres détachables du zombie : 2 jambes et 2 bras.

Ingrédients allergisants : ail, poivron, banane.

Aliment régénérateur : pizza margherita.

## Objectifs

Dans une programmation orientée objet, vous pourrez utiliser les apports des dernières versions de PHP 7.x

Nous recommandons de démarrer un nouveau projet avec composer et d'ajouter uniquement les dépendances dont vous avez besoin, par opposition à l'usage d'un framework.

L'application peut être lancée en ligne de commande, ou via un controleur web.

Le sujet offre des perspectives de contraintes et donc de tests unitaires.

## Pour aller plus loin

Si vous souhaitez aller plus loin, vous pouvez également intégrer une fonction de "log" qui permettra de retracer l'historique du zombie, voire de rejouer cet historique (event-sourcing).

Vous pouvez également aller donner un coup de main aux voisins.